[
    {
        "randomId": 724
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    }
]